除咗港獨，我地有得揀咩？

基本法無用，中共唔會民主化，大陸人唔會番大陸
民主唔會從個天跌落嚟
咁除咗港獨仲有咩自救方法姐？
姑勿論港獨可唔可行，我只係見到嘅一方法
當然你可以駁我港獨同中共民主化一樣唔會放俾你
咁所以流血同革命少不免。

講完

港獨係唯一路線
但成堆港豬馬照跑舞照跳 Wfc

攬炒

坦白講，有幾多個香港人會諗前途問題
屌我真係覺得香港人好撚戇鳩
2047一定埋單計數，仲可以點避

冚家剷最後一國一制我地全部都係同一命運

可行性我唔理，但係係我唯一接受既出路

居然無五毛入嚟

夜喇 收灑工啦

如果短期內一國一制我一定讚成
睇蝗國仲點用香港呃錢